武磊：希望利物浦奪得歐聯冠軍

今年冬窗，武磊加盟了愛斯賓奴隊，登陸西甲之後，武磊（W.Lei）的表現非常亮眼。日前，武磊接受了國內某媒體的採訪，他對自己喜歡的球隊等話題，發表了看法。

武磊被問及自己最喜歡的球隊，結果他的答案是阿仙奴，武磊表示：「我最希望今年利物浦奪冠，去年他們很可惜沒能奪冠。我最喜歡的球隊是阿仙奴，但他們早早就遭到淘汰（註：今季阿仙奴踢歐霸盃）。」

武磊還希望利物浦奪得歐聯冠軍，目前紅軍已經殺入歐聯四強，4強對手是巴塞。另外半區的4強，是熱刺對陣阿積士。

估唔到武磊d中文咁好

利阿互含含

武磊係中國人黎

大家都係中國人唔洗睇英文啦

連武磊都燈我利

無女

阿仙奴早早被淘汰？
阿武球王係唔知阿狗今季踢歐霸 定以為討論緊足總盃

支那人唔支持返支那隊攞歐聯

互含聯盟

唔反中國了

歐聯拎硬

阿記

武球王過黎阿森納挑戰下拉